大家細個最中二病係做過啲乜？

其實都唔細個，果陣中三
自己一直覺得異世界有個女朋友
叫秋鳥真夏
之後有日8號風球，寫左封信
內容都係問佢過得好唔好啊，好快去搵佢果啲
之後上左天台，將封信摺成紙飛機
飛左落樓
果陣覺得可以透過風眼傳送去異世界

有病就有病啦

幻想自己係卡卡西有一隻寫輪眼
所以長期單眼

你果啲叫妄想症

屋企放左部單車 成日坐係上面拎支掠3竹當槍騎馬殺敵

吓
封信原來係你架
吹左入黎我間房
仲比我老母用黎打曱甴
掉埋

咁街上面啲盲人
其實係咪兩隻眼都有寫輪眼
先係到扮盲

我隻左眼視線有少少朦
會幻想自己左眼寫輪眼用得太多就黎失明

我都成日覺得異世界有個叫暗黑龍王丸既男朋友

中二病果陣試過訓足一個月醫院

返動物台好嘛

沉凍水 練寒冰掌

勸你打少啲飛機

脱左毒啦，但係都係冇女

得架飛機無用，要有機師
跟埋架飛機一齊飛出去
咁人地先收到封信

no gay，sorry

拎住把遮當劍咁舞

拎老竇影相枝腳架當狙擊槍

幻想中共滅亡

中你老母二

係咁拍手想鍊成啲嘢出黎

試過係男廁對住塊鏡講仆街呢兩隻字
而家諗返起都打冷陣